呢個時勢仲點搵工 山窮水盡了

8月反送中開始無工返
直到而家
啲積蓄洗得8899
山窮水盡 點算好

同路

好似有tg group幫手搵工配對?
再唔係freelance幫補下?

我見好強黃店請手足，不過飲食業開50/hr

睇你介唔介意啦

如果樓主係大學生 睇下學校有冇helper做啦
一係就返uber eat deliveroo 個d
我銀行都係得返幾十蚊

邊到有得睇？

可以入呢個tg grp睇下 入面長期有d黃店請人

點解冇黃色搵工圈

if we burn you burn with us

我係 7月開始
之後搵咗份pt 打算一邊做一邊搵
但最近pt話唔洗再番
真係好難搵工
見完冇Offer覺得自己係垃圾

無呀 學校都摺左
外賣又唔敢 驚女仔摸人門鐘

我真係所有招聘網 見到parttime就apply
都搵唔到工

仲邊有part time, 全部cut曬

因為 無一份高過做黑警

由上年6月開始到今年1月都見咗工4/5次
仲轉埋工加人工
個時勢根本唔嚴峻

你做邊行？

科企

師兄見你咁有緣我間鋪要請侍應有無興趣
時薪$37.5
工作時間0800-2200，落場時間1600-1800
落場時間無人工
個位好搶手

和合石d位都好搶手，你唔快Ｄ買嘅話一家大細都無位訓

依家依個時勢仲有依d好工返, 正

同路人

做住foodpanda個d先？